M到有類似抑鬱情況想死

每次一M到，就好似啪咗掣
個人心情抵落到抑鬱咁
有少少想死傾向
但我咩都無做只係坐喺屋企都會咁
已經超越咗一般人M到會燥底嘅情況
有無人都會咁

M到會急屎 會眼訓